<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>Tutti Articoli - Sito Web di Seby Lillo</title>
        <link>http://example.org/it/posts/</link>
        <description>Tutti Articoli | Sito Web di Seby Lillo</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>it</language><lastBuildDate>Wed, 25 May 2022 00:20:21 &#43;0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/it/posts/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Guida all&#39;acquisto di un nuovo portatile</title>
    <link>http://example.org/it/posts/guide_buy_pc/guide_buy_pc/</link>
    <pubDate>Wed, 25 May 2022 00:20:21 &#43;0200</pubDate>
    <author>Autore</author>
    <guid>http://example.org/it/posts/guide_buy_pc/guide_buy_pc/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/images/rev_matepad11/preview.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Introduzione Disclaimer iniziale, non sono nessuno. Non ci capisco molto di informatica, sono un semplice appassionato che spesso si ritrova a dover consigliare un pc.Mi son detto, perchè non fare una piccola guida, non come una vecchia guida che feci ai tempi, per consigliare un po&rsquo; di categorie di pc e come riconoscere i pc.Contento io, contenti voi, cosi ogni volta non devo nemmeno aggiornare una guida con i migliori pc presenti sul mercato e i loro prezzi.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Matepad 11 2021, spendere di più ha senso? Spoiler: forse si</title>
    <link>http://example.org/it/posts/rev_matepad11/rev_matepad11/</link>
    <pubDate>Mon, 16 May 2022 00:20:21 &#43;0200</pubDate>
    <author>Autore</author>
    <guid>http://example.org/it/posts/rev_matepad11/rev_matepad11/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/images/rev_matepad11/preview.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Opinioni su Huawei Matepad 11 2021 Introduzione Chi mi conosce lo sa, sono tirchio, molto tirchio. I più raffinati oserebbero dire parsimonioso, altri pezzente. Beh vi dico la verità, sono tutte queste cose forse&hellip; Detto ciò, questo è uno dei motivi per cui ho voluto prendere questo tablet.
Mi serviva un dispositivo per prendere appunti all&rsquo;università principalmente, poi guardare qualche video e magari scrivere su qualche testo come questo quando non porto con me il pc all&rsquo;università.]]></description>
</item>
<item>
    <title>Chi sono</title>
    <link>http://example.org/it/posts/first_post/first_post/</link>
    <pubDate>Mon, 16 May 2022 00:17:20 &#43;0200</pubDate>
    <author>Autore</author>
    <guid>http://example.org/it/posts/first_post/first_post/</guid>
    <description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="/images/first_post/lofi-avatar.png" referrerpolicy="no-referrer">
            </div>Chi sono? Sono Sebastiano Guzzone, detto Seby (Sebastiano è troppo lungo..), conosciuto da molti come Lillo Barilotto, l’admin cattivo ma non troppo di molti gruppi telegram dedicati al Politecnico di Torino.
Perchè questo sito?.. Bella domanda se lo stanno chiedendo tutti in sala. La verità è che oggi 2021-04-07 non mi andava di studiare e mi son detto perchè no, famolo! NO ASPE NON È VERO.
Ok allora. oggi 2022-05-16 è passata quasi una settimana da quando ho contratto il Coronavirus (idk quale variante), mi son detto riprendiamo in mano il sito, aggiorniamolo, insomma facciamo qualcosa (Spoiler: è uguale a prima sto sito, niente di che).]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
